香港政府新電視宣傳片 籲勿散播謠言

政府各部近期不時喺網上出「澄清」，要糾正一啲被指係造假嘅信息。繼早前搵政治助理拍短片，政府仲會推出新一輯電視宣傳短片，重點係叫大家唔好輕信網上信息，更提醒大家唔好將不實嘅消息散播出去，否則「後果可大可小」。不過，短片就無指明，邊啲消息係不實、邊啲人最鍾意散播謊言。

宣傳短片提醒市民，喺網絡世界，每個人都可以發布信息，但唔係所有消息都真確，所以大家要從不同角度多了解，「核實過了才相信，不要讓情緒影響判斷」。

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

沉默既大多數係假

林奠同魔警咪最鐘意放fake news果個

政府教你fc

串緊光頭佬？

講緊tvb播假新聞？

消息 睇真d

you said lighk

呢個宣傳片本身就係謠言

大老千同你講人言可畏

政府會唔會澄清下呢個廣告內容

龜頭仔是咪準備要被祭旗了 微博散播謠言

選舉果兩日就成日係電視同電台播要同暴力割席廣告，結果輸撚晒。

打狗往死裡打

瘋了 瘋了 都已經瘋了

今日 睇真D（如果亞記翻生免費電視廣播嘅話）

係咪往死𥚃打嗰單？

藍絲最多假新聞

藍絲同警暴割左

認同 希望啲藍屍唔好再睇埋咩暴徒收錢果啲新聞啦🙏🏻